1. felvonás

[x] Create-React-App használata (1pt)
[x] Legalább 4 komponens (1pt)
[x] Főoldal: megvan (1pt)
[x] Főoldal: szükséges elemeket tartalmazza (1pt)
[x] Főoldal: igényes megjelenésű (1pt)
[x] Várakozó szoba: megvan (1pt)
[x] Várakozó szoba: szükséges elemeket tartalmazza (1pt)
[x] Várakozó szoba: igényes megjelenésű (1pt)
[x] Játékoldal: megvan (1pt)
[x] Játékoldal: térkép (1pt)
[x] Játékoldal: 5 felfedett vasútkocsi-kártya, húzópakli, célok húzópaklija (1pt)
[x] Játékoldal: játékosok adatai (1pt)
[x] Játékoldal: aktuális játékos keze: vasútkocsi-kártyák, célok (1pt)
[x] Játékoldal: építés elemei: városok kijelölése, kártyák kiválasztása (2pt) (katt a fehér pöttyre a városokon; kártyákat nem lehet kiválasztani, mert városokkal kijelölésével lehet majd építeni)
[x] Játékoldal: összegző táblázat (2pt)
[x] Játékoldal: igényes megjelenésű (1pt) (nem reszponzív)
[x] Játékoldal: 3 új cél húzásának elemei (+2pt)
[x] Játékoldal: animációk használata (+3pt)

2. felvonás

[x] Redux használata (1pt)
[x] Legalább 2 action (1pt)
[x] Minden actionhöz action creator (1pt)
[x] A root reducer legalább két alreducerre van bontva (1pt) (a szerveres része a 3. felvonásban lesz használva)
[x] Jól szervezett könyvtárstruktúra (1pt)
[x] Redux-dev-tool-lal oda-vissza léptethető állapottér (1pt)
[x] Redux-dev-tool-ba betölthető előre elkészített állapotterek és lépések (1pt)
[x] Játékoldal: a játékoldalra érve a játéktábla 2 játékossal elő van készítve (2pt)
[x] Játékoldal: aktív játékos jelölése (1pt)
[x] Játékoldal: az aktív játékosnál a megfelelő adatok jelennek meg (célok, kártyák, vagonok) (2pt)
[x] Játékoldal: az aktív játékosnál az utolsó két művelete feltüntetésre kerül (1pt)
[x] Játékoldal: teljesítetlen cél fölé víve az egeret a két végpont megjelölésre kerül a térképen (1pt)
[x] Játékoldal: teljesített cél fölé víve az egeret a két végpont megjelölésre kerül a térképen és az útvonal is kiemelt lesz (2pt)
[x] Játékoldal: ha most került ránk a sor, tudunk az asztalról egy vasútkocsi-kártyalapot húzni (1pt)
[x] Játékoldal: ha most került ránk a sor, tudunk a pakliból egy vasútkocsi-kártyalapot húzni (1pt)
[x] Játékoldal: tudunk még egy kártyalapot húzni (1pt)
[x] Játékoldal: ha mozdonyt húztunk a felfedett lapok közül, akkor nem tudunk még egy kártyalapot húzni (2pt)
[x] Játékoldal: a húzott lapok megjelennek a kezünkben (1pt)
[x] Játékoldal: a húzás során a kártyák animálva kerülnek a kezünkbe vagy a játékos adataihoz (+1pt) (színátmenettel)
[x] Játékoldal: húzás közben nem lehet építeni vagy célkártyát húzni (1pt)
[x] Játékoldal: húzás befejeztével a másik játékos jön (1pt)
[x] Játékoldal: ha most került ránk a sor, akkor elkezdhetünk utat építeni (1pt)
[x] Játékoldal: építkezésnél csak szomszédos városok között tudunk utat építeni (1pt)
[x] Játékoldal: építkezésnél csak akkor tudunk utat építeni, ha van hozzá kártya a kezünkben (1pt)
[] Játékoldal: építkezésnél a szükséges kártyákat akár többféle kombinációból összeállíthatjuk, mozdonyok segítségével (2pt)
[x] Játékoldal: építkezés végén az út megépítésre kerül, a kártyák a kezünkből a dobópakliba kerülnek, a vagonok száma csökken (1pt)
[x] Játékoldal: a vagonok animálva kerülnek a táblára (+1pt)
[x] Játékoldal: építkezés közben nem lehet vasútkocsi-kártyát vagy célkártyát húzni (1pt)
[x] Játékoldal: az építkezés befejeztével a másik játékos jön (1pt)
[x] Játékoldal: ha most került ránk a sor, akkor a célkártyapaklira kattintva 3 új célkártyát kapunk (+1pt)
[x] Játékoldal: egy célkártyára kattintva megjelölhető (+1pt)
[x] Játékoldal: megjelölt célkártyára kattintva a jelölés visszavonódik (+1pt)
[x] Játékoldal: egy gomb akkor elérhető, ha legalább 1 célkártya ki van választva (+1pt)
[x] Játékoldal: erre a gombra kattintva a kijelölt kártyák átkerülnek a céljaink közé, a többi a célkártya pakli aljára (+1pt)
[x] Játékoldal: célkártyahúzás közben nem lehet vasútkocsi-kártyát húzni vagy építkezni (+0,5pt)
[x] Játékoldal: célkártyák animálva kerülnek a kezünkbe vagy a játékos adataihoz (+1pt)
[x] Játékoldal: a célkártyahúzás befejeztével a másik játékos jön (+0,5pt)
[x] Játékoldal: ha valakinek kettő vagy kevesebb vagonja van, akkor még egy teljes kör mehet (+1pt)
[x] Játékoldal: a játék végén megjelenik az összegző táblázat (1pt)
[x] Játékoldal: összegző táblázatban az utak pontszáma (1pt)
[x] Játékoldal: összegző táblázatban a célok pontszáma (1pt)
[x] Játékoldal: összegző táblázatban a célok listája zöld/piros (2pt)
[]: Játékoldal: összegző táblázatban a célok listájában fölé víve az egeret megjelenik az útvonal (2pt)
[]: Játékoldal: összegző táblázatban a leghosszabb út (1pt)

3. felvonás
2 játékos esetén
[x] Az 1. játékos a főoldalon megadja a nevét, beállítja a játékosok számát 2-re és új játékszobát indít. Ekkor bekerül a várakozó szobába (itt jelenik meg a szoba kódja, amit el tud küldeni a játékon kívül a 2. játékosnak). (2pt)
[x] A 2. játékos a főoldalon beírja a kódot, és így csatlakozik egy meglévő szobához. Mivel a szoba így megtelt, a folyamat végén mindkét játékos a játékoldalra kerül. (3pt)
[x] A főoldalon a szobához csatlakozásnál ha érvénytelen a kód, akkor nem tud továbblépni. (Érvénytelen kód: nem létező szobaazonosító, vagy olyan szoba, amelyben már megtelt, vagy lezárt játék van. A kód érvényességét a szerver ellenőrzi.) (2pt)
[x] A játékoldalon megjelenik a játéktábla. Mindkét játékos ugyanazokat az adatokat látja (térkép, játékosok, kirakott lapok, stb), kivéve azt, hogy mindegyik játékos a saját kezét látja. (3pt)
[x] Az aktív játékos lépéséről a 2. játékos is értesül (változnak a kirakott lapok, megjelenik egy épített út a térképen, módosul a játékos history) (3pt)
[x] Az aktív játékos lépéséről a 2. játékos animációval értesül (+2pt) (ugyanaz az animáció, amit az aktív is lát)
[x] Amíg az 1. játékos aktív, addig a 2. játékos csak "nézegetni" tud, kezében a lapokat, a céljait, de lépni nem tud. (3pt)
[x] Az 1. játékos végeztével a 2. játékos lesz az aktív, és minden igaz rá, ami fentebb az 1. játékosra, csak fordítva. (2pt)
[x] Játék végén egy gombra kattintva visszakerülnek a főoldalra. (2pt)
3-5 játékos esetén
[x] A várakozó szobába kerülnek a játékosok, amíg össze nem gyűlik az elején beállított játékosszám. (2pt)
[x] A várakozó szobában feltüntetésre kerül a kapcsolódott játékosok neve. (+3pt) (tooltip-ben látszódik, az account ikonokra kell rávinni az egeret)
[x] A játékoldalon a játéktér állapota szinkronizálva van az összes játékossal. (2pt)
[x] Csak az aktív játékos léphet. (2pt)
[x] A nem aktív játékosok csak "nézelődhetnek" (kéz, célok, stb) (2pt)
[x] Az aktív játékos lépésének befejeztével ciklikusan a következő játékos jön. (2pt)